天氣熱 。。。。

個人飽飽濟濟
無精神
咩心機都無
仲成日想嘔

有無解決方法

沖個涼 洗個面 訓個覺
起身果下餓到仆街

依架訓驚今晚訓唔著
聽日要返工

餓返日

飲七杯水